聽講中大開左科金融工程

睇個課程真係好吸引
讀完出黎做金融才俊溝死女都似
有冇巴絲都有興趣

quit u 再考 dse 先

我唔使quit
轉major就得

即係讀咩？金融定工程？

讀完就可以成為呢班金融才俊嘅同事

CU finance N賤仔

金融工程

等緊社會工程

出黎可以做咩?

big4 ibank 爭住請
個名夠你J成世

等緊脫讀工程

精神仔呀🔥

留名排隊

Financial Engineering 好似以前都有
係屬於System Engineering 其中一個field

叫financial tech唔係financial engine囉唔該

咪係

cu engine仔又要得打飛機

唔係FE stream
講緊呢個

畢左業入唔入到灝天

Year1有無得揀

想轉去讀

咁大學要讀咩先做到專業嘅financial planner

Good!

好想同美沙bb一齊讀金融工程

Financial planner